6萬6有成兩萬人含撚

垃圾

16萬都夠贏仲要有兩萬含撚推咖哩飯做共主

掟撚埋磚都要有1/3變節 笑死人

我承認我on9我含左，早知佢夠票就唔撚含，你地要屌就盡情屌

On9 仔 明明唔撚關你事都爭住含撚

支持務實本土路線，要求平反六四，建設民主中國。

乜撚野邏輯 無人含我含，有人含我唔含。即係為咗令佢條撚永遠有人含住，真係衰撚過性奴

未開票箱前咖喱仲話未夠票
成班連登仔開心到彈起

點知

比佢呃撚晒, 仲要贏凸左

睇黎又會上黎謝票

依班賤畜衰撚過肉便器

含又點？ 含撚都唔投降

見到班幫共產黨含撚既人都咪話唔好笑

含含含 含乜春
果兩萬正垃圾

慣性投票系難以擺脫
明既

想問下兩萬個含撚係點計出嚟嘅

含撚幫人大勝

泛民單議席新東瞓喺度都贏

唔係3萬隻含撚怪？

sorry 囉

【03:58】選舉主任正式宣佈，范國威當選，所得票數為183,762票。各候選人最終得票結果如下：1號黃成智得票6,182、2號方國珊得票64,905、3號陳玉娥得票1,504、4號鄧家彪得票152,904、5號趙佩玉得票3,068、6號范國威得票183,762，范國威勝出。

bill tang

哦。 即係 1/3 既人係理智既, 多謝依班理智既人

負評係俾果兩萬人

兩萬失去自由意志嘅人

笑死 含撚含左個最唔應該入去既范國威 反而最應該入既姚松炎就含到輸